(一人一句) 反警黑標語靈感

我先:
反警黑 人進來 元朗發大財

何妖駛出魔法陣 警務人員全消失

若要人不知，唔好咁低B

仲叫警察？佢地唔配！
警察係應該受人尊重嘅職業
叫公安就差唔多

香港公安 入土為安